場波未踢完架 咪撚劣 咪撚灰心

唔好劣到即刻quit 曬grp
未打完架場仗